Решение описано в файле src/pandas_based.
 Функция, выполняющая задание называется do_the_job
Для того, чтобы запустить решение можно выполнить

 $ time python3 pandas_based.py ../data/incidents_100_1000000.csv.gz 0.3

На моей машине это занимает около 9 секунд.

Идея решения основана на том, чтобы отсортировать данные по колонкам feature1, feature2, time.
 С помощью этого мы избавляемся от необходимости перебирать все пары, решение занимает O(n log(n))